內地澳門抵港人士強制檢疫周日屆滿 食衞局：三地傾向逐步放寬

內地澳門抵港人士強制檢疫周日屆滿 食衞局：三地傾向逐步放寬
1小時前

【Now新聞台】內地和澳門抵港人士強制檢疫措施周日屆滿，食物及衞生局指三地政府傾向逐步有序地放寬，又透露正在研究類似內地的健康碼，在本港協助控制疫情。

本港再出現新冠病毒本地感染個案，其中一名患者在物流公司負責標籤進口包裝蔬果。有立法會議員向政府提出，對供港食品進行病毒測試，食物及衞生局副秘書長陳偉基表示，此項工作非常龐大，而目前未有專家作出類似建議。

屌，應該延遲個強制檢疫Lor

研究類似內地的健康碼

social credit system